Změna potřebuje Orient Pearl

Wonke umuntu Siyajabulisa kakhulu ukuthi uhlele kahle. kufanele uhlele ngoLwesithathu. indlu kaHulumeni

Ok

P牌仔又分化……

會唔夠人